Samsung Galaxy 集中討論區 (590) Note10+ 依然震撼

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

Smart Octopus

Samsung Galaxy 集中討論區 ( 54 )

[親身fact check] 有需要過羅湖手足必須del 遊行相

—————

用三叔機既
要上大陸/發夢既就將d相/tg放入安全資料夾
就咁開正常相薄係睇唔到安全資料夾入面所有資料
然後hide埋個安全資料夾個app 完美

各位請保護自己

安全資料夾利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全文件夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

安全資料夾教學

用Samsung手機既可以簡單地將手機畫面拍成gif
方便大家將消息傳開

忍到去s11!

S11 moon底前鏡就好

note 10 plus 真心正

開咗兩個 po 嘅

買邊張micro sd好

會唔會好厚 uag同埋otterbox

之前用開S8+
想問吓Note 10 個icon frame設定搬咗去邊？ 定係取消咗？ 而家睇唔慣

各位有無推介嘅貼，我原廠花曬
我見at 好似唔差，但指紋開鎖會唔會唔順？

想轉返iphone點睇,用緊s10+

貪ios傻瓜機 咩都唔洗set but如果轉11 相機反而降格左

會
最好試下先

有冇淘寶MON貼推介
五六十蚊左右

3d scanner function幾時有？？？？

賣時又話快，，，，，，